其實免費接載香港人，完全唔收錢係合法o架

其實免費接載香港人，完全唔收錢係合法o架，左膠要搞「非牟利公共交通工具」，可以由自己做免費司機去接載開始，唔使諸多藉口要收十萬一個月先「研究」點樣去做o架

台灣當局破獲中國學生周泓旭作共產黨間諜，搞網媒來統戰一事，香港異常沉默；唔係成日話呢個係鬼果個係鬼咩？台灣捉到鬼，竟然冇人關心？

夜啦 夠鐘訓較啦